《花木蘭》劉亦菲「超正替身」曝光

《花木蘭》上映後評價兩極，又加上政治因素，引發熱議。女主角劉亦菲在片中有不少打鬥及特效動作，而為她擔任替身的演員也意外成為網友關注對象，從網路上瘋傳的照片可見，她有著一對濃眉大眼，五官深邃，笑起來相當甜美。

搵佢做主角可能大家無咁嬲

個樣好似吉高寧寧

佢做主角好過啦

一直唔知劉亦菲靚係邊
送中前都覺得好普通
依家見到都想嘔
搵呢個做我會有興趣去睇嘅

這才是花木蘭

正過䖻蜴蜚多多聲

又幾靚喎

佢做好過啦 又平又唔使替身

側面似後生既阿嬌

有可能都係奶共狗一隻
保持距離先

如果佢係黃咁點?

太靚點扮男人

好過隻菲雞

D外國人係鐘意呢種亞洲人，眼細細，鳳鳳地

又真